**#HOMER REACT MESSENGER**

<a href="https://ibb.co/7K9NKjg"><img src="https://i.ibb.co/pdmrdbW/image.png" alt="image" border="0"></a>

_**Cтартап по дисциплине разработка web-приложжений от 9й бригады из ПМИ-82.**_

**HOMER**- веб-мессенджер, написанный на react.

**На данном этапе разработки успели реализовать функции: **
- Регистрация
- Вход по логину и паролю
- Адаптивный дизайн для мобильных браузеров  
- Общий список контактов
- Обмен сообщениями
- Показ онлайн статуса пользователей
- Приятный интерфейс
- Деплой проекта на gh-page

**Использованные технологии:** HTML, CSS (SCSS), JavaScript, React, Google Firebase.

Инструкция по запуску на локальном сервере:
1. `npm i`
2. `npm start`

Деплой проекта- https://mistakirill.github.io/react-deploy/
